阿祖安奴先係最可惜既「未球王」，巴神是垃圾

根本兩個grade

巴神不知幾撚勁
12歐國杯J死人

古天奴先係

古天奴衰左屈左係猁